屌你老母又射

垃圾議員講經關你地乜撚事
冇人又射
巴士行過又射
真係以為自己gta?
鐘意練下靶？
你地唔死曬全家點對得住香港人

#香港淪陷

黑警幾世冇得輪迴

休班PoPo 政治拘捕
白色恐怖 屌你老母

你要人死又唔見你地全家祖宗十八代一齊死